去健身室見到啲矮仔咁俾心機操野 真係好心up

肥瘦都可以操到fit 但高度真係死症，無論點操都好難溝到女。
就算你比平常人努力 你都唔會夠170cm 180cm個班人勁，佢地天生體態好 hea住玩都玩得重過你 靚過你 到底矮係咪冇得救？

利申：173cm

救救矮仔

生咁高做保鑣呀

矮咪用錢搭救囉

條女都唔濕啦 唔通前戲塞美金？

矮仔只能用手瓜幾多吋胸肌幾多吋嚟滿足自己
由佢地啦

173都叫矮？
屌你呀？

國貨城VS姚明

窮係一時，矮係一世

我見到個個應該160cm左右，真係堅操 谷到成塊面紅哂，手臂 肩都有少少線條，但係

小拳石

160都叫矮？
屌你呀？

唔通叫高佬咩

173高我兩個頭啦

依家唔興高

好賤

想溝鄺潔楹呢類姐
咁都得罪你

我同你一樣高但我覺得自己好矮

健身可以係一種興趣，一定係為女而操？
點解要心up? 好多人健身為左減壓

185都覺得自己唔夠高
膊頭好撚窄

肩膀夠橫 少少倒三角個觀感都差好遠，操膊 gogogo

你會唔會比冷氣機爆頭
Btw 軍式舉幫到你

天生架唔好比假希望人啦
操完都唔會橫

唔好做Chin-up
做Neck hanging 算啦
3分鐘 1set過

仆街Jai

點解係冷氣機
其實我已經大隻
但係cp3個隻

為左健康唔得嘅？ 乜都為女練身不練心丫你

依樣都真，有啲人天生真係特別橫， 膊頭到鎖骨嗰d曲線好好J 好想要

樓主覺得自己高？

好似jeff咁點操都無用

五十步笑百步

仆街啦你，邊個gym撚出街俾啲女望都實唔會暗爽 我會

明㗎啦
十個有九個都話自己唔係求外表

覺得自己唔矮

視野完全望唔到160

樓主無話自己矮

Ching sick ball

過份 向下望咪得

男人米7以下都係殘疾人士

有9個160cm 負評我

親戚兩公婆都矮，個仔form 1先至140cm, 第時大個150cm都唔知有冇，以前好活潑，越大越內向，真係鄧佢可憐。

矮仔溝到女都唔好生bb, 費事連累下一代。

岩岩好+3

safe!!!!

樓主再操大舊D就變奇行種

大隻矮仔好KAWAII

樓主我2米高
覺得米8以下班人點做都無用

其實170以下嘅男人幾慘

起連登無180都比人話侏儒，出到黎金鐘m記一堆16x

Nonono，健身練唔到樣，已經假設左樓豬接受左外表呢個問題。所以點練都改變唔到外表，大隻都冇用，所以健康重要啲

以前細個聽過 （老豆高度+老母高度）/2=個小朋友最高既高度

有好多個jeff
你係咪講用假餅個條仆街

米5女人又想溝175或以上既男人
米6女人要求男人有180
結果170以下既男人只配溝150都冇既侏儒

健身是練到樣的
好多肥仔去健身室成功減肥之後都勁撚靚仔

Athlean X個個Jeff

係佢啦 仲未收皮咩？

太高了，小心比冷氣機爆頭

矮L，米六住私樓

Youtube 10.8M sub，根本無得輸 睇住佢拍檔變大隻都好正，跟牙JEFF3年左右都好大轉變

呢兩個是但一個is ok

住有撚用呀
又唔係有一層

算係咁啦下話？
168
比例好，睇落唔算矮

173真心覺得矮
利申173

我米8公屋

戀童

口德-100

真，好似成成咁望落米8高

窮係一時

我老婆150cm, 好彩個仔似我。睇佢條身高線第時應該有185cm

點極都唔化。
個啲係靚仔肥仔

可以操腳板底D肌肉
就可以高多幾CM

所以我唔會去gym房操 心酸

請問咩叫身高線，我親戚都有個B仔

做咩事？

嗰啲叫起枕

父母矮我一個頭
我米八
利申親生

係自己d片用假餅 比人踢爆
話佢根本bench唔到3餅 推唔到1餅
係咁比人圍插
前排既事 之後我都冇再睇佢了

垃圾 夠姜過嚟推胸

我瘦撚冇胸 推黎曬氣

bench唔到3餅 推唔到1餅？你指連1餅都推唔到？唔會掛？

樓主應該係利申緊自己
173我覺得一啲都唔矮lu

Curl唔到1餅 我打錯

鄺潔楹冇米五咩

望到啲矮仔日日去gym room打卡真係得啖笑
唔好咁天真以為大隻咗會好睇咗
係女仔眼中 你點操都只係大隻咗少少嘅死矮仔

唔推邊到有胸肌

係

利伸165 公屋仔

人哋想強身健體啫

我剩係dips 同push up

唔怪得見啲人喺度笑鳩佢二頭肌，咁但係佢教操野真係教得好好嘅，反正都唔係為咗睇佢啲力而黎，都還好，反正免費

你有幾高咪溝返幾高嘅女/仔囉
唔洗煩

比仔望呢

唔高過我既男人都叫矮

利申 173cm

用啞鈴訓係到推，空bar bench下玩下feel下先啦，反正都無人會理你架啦 驚西

低過180 全部都係矮

諗緊join唔join 724

去健身室見到啲J短既咁俾心機操野 真係好心up
肥瘦都可以操到fit 但J短真係死症，無論點操都好難溝到女。
就算你比平常人努力 你都唔會夠20cm 30cm個班人勁，佢地天生體態好 hea住玩都玩得長過你 大過你 到底J短係咪冇得救？

利申：30cm

你行開啦，得173，我175都未笑人幾時到伙喔

事實係香港平均178

矮真係最撚慘

你有呢個諗法係因為你冇健心

我依加都係724，冇咩人好少話要排機，不過我玩free weight 多有塊空地都夠

咁平心而論 佢手係幾勁
要strict form curl二頭都真係好難
但用假餅呃人就真係幾大罪 仲要唔見佢有回應過
所以佢係咁比人roast係抵

我174

168睇落唔算矮係咪想比連登仔笑

依條公式代表小朋友永遠都高唔過其中一個喎

Curl一餅 I mean

過份

對唔住樓主，我見到你係咪要叫你死矮仔

細個聽個d傳說黎姐，不要太認真

Ching手震得咁厲害今日一定玩完二頭黎

唔好用姚明咁撚極端
你淨係求其用幾個CCTVB啲小生都夠比啦

我後生過你 d人叫得哥哥/哥哥仔/靚仔 onlyes ，無人叫我大叔

以前有針住二三頭黎操 因為想手臂粗啲 望落好睇啲黎
依家冇操一排個圍得31cm

咁啲古代人咪幾十米高

唔知點解張相會打橫咗

操番啦，健身其實幾好 由其依加少左朋友活動 健身好過留係屋企上連登

不過我依家做bodyweight 好似屋企都夠做
係差啲動力同個氛圍

多謝巴打

真

不過都好過啲瘦猛猛既毒撚同mk

聽eye of tiger 適應咗尷尬既感覺就好有heart

中問好撚矮

係咪講緊我
利申米六矮仔

矮仔操橫變左正方形

香港平均撚有178

當你面對有錢仔
就會明白高都無鳩用

可能樓主就係見到我
sor lo 比人叫大隻已經係矮撚唯一改變到既野

利申161 78kg

有啲諗頭喎願意一試

男人無180真係永遠嘅遺憾...
中環班米八西裝佬，操完襯西裝真係好撚型 又多頭髮 玩allback頭 個膊頭又橫 ...

好撚羨慕....
唔好講嚟講去都係話咩有錢先係王道𠵱啲廢話
男人最重要都係比人覺得：嘩 𠵱條友好撚型
咩都假

173算係咁

16幾果D真係......
根本唔關你大唔大隻事 (no offense)
有時上網識下女，D女勁關心我幾高，知我185左右
就放心，我問佢地高度真係好重要咩?
佢地都會講係。大多數都係想要180以上
係好現實......

邊撚個平行時空嘅香港有178

冇兩米都唔好話自己高啦
出街都係成班小矮人咁
利申 180矮仔

有錢上黎用一千蚊錢墊高到高過姚明都仲得

所以矮仔要搵錢發達，唯一出路

毒巴我都係173架

係 玩膠友app條條女都會問你幾高，我成日9答176

D鬼佬 着恤衫都好撚型

好肥

因為大家目的都只係for fun ,ons ,sp 而唔係過人世

月入 50k 但16x
月入 20k 但180以上
係女都揀50k

ON9 我操係想體態好，邊撚個理溝唔溝到女？

168就差唔多

講到180以上搵唔到錢咁

5 60年前就係
而家出街一街都米8喎

屌講真170同173都係差唔多唔大分別

做gym關溝女咩事

講真高度一定最緊要
就算你姚明樣 唔好怪物咁兩米而係180都一定做到男神 勁多女溝

冇話過180以上搵唔到錢
我係想講only 2個選擇一定係錢行先

老老實實，姚明樣真係好撚憫下

係而加周街都180以上,次次落黃金好似去左巨人國咁

唔會啦男仔角度睇係柒 其實唔少女仔覺得可以接受
應該話當姚明樣係扣20分 佢夠180可以加返80分

既然咁有恆心去做gym 比啲自信自己

利申 同你一樣去做gym 矮過170

但係佢個種科學化既教法真係好正
仲有會教你調整身體平衡

173都唔矮？
九龍區00後啲女女都170

利申: 173

點解笑佢手？佢手好勁wor
不過d topic黎黎去去都係個d，好耐冇睇

手咁勁1餅都Curl唔到 用假餅抵比人笑啦

記得平均係171 172左右

買對著巴黎西瓜着咪得囉
＋10Cm

我164-5左右，得閒都會操下，原因係覺得自己已經矮，如果再瘦到骨咁都幾核突

Oh my shit

170用美金墊到180 一定殺食過啲真180

都係唔置頂了 好仆街

最緊要係身材比例要平均, 識得有啲180但係係頭大身細啲friend, 黎遠望落都覺得得160

so true
米八 正常樣已經可以食好多囡

可惜我米七

完全明白 平時班160gym 撚行過即刻谷起個膊頭 得啦知你操開野啦ching 但真係

見過一個男仔好似仲矮，超細粒
到我心口
我180
但真係有心機操

矮都算，最慘醜樣都走黎gym, 留返啲錢整容算喇

為睇大隻仔仔而操

高 靚仔 大隻
大隻加乘兩倍喎
咁你又高又靚仔又大隻咁梗係玩撚晒

Madafaka

diu

你呢句萬能KEY黎架喎
咪9講啦 最多XXX姐 可能你矮所以個個望落XXX ?

Jeff Nippard 都幾型呀
唔少mp IFBB pro 都係16幾

17x骨架細
咪又係唔夠d 16x骨架中等黎

伸利垃圾骨架

想知佢幾高

150cm

咁當然啦, 搵人生伴侶考慮既又點止身高同收入
仲有性格, 生活習慣, 家人等等
仲有timing
好多野既

真心 起碼175先叫啱啱好 173都小矮

網上D女好撚現實
有D講明你知唔係大學學歷唔好搵佢
我又問佢學歷重要咩...上網識個朋友姐

有D講明想識專業人士
癲癲地

我就唔會笑矮既巴打。自己D老死兄弟都有16幾
大家都係男人大家都明做男人唔易呀係香港

小弟165女友高我半個頭有多個人覺得性格幾夾

遇到好女仔, 最緊要識珍惜
唔好比D虛幻既誘惑同新鮮感影響到
日久先見真情

你有錢塞哥爾夫球都得啦

識玩

on9 咁全世界咪愈來愈矮

你真係講得好啱呀ching以前有兩條女比過帽我帶嗰種感覺真心難受所以一定唔會咁對現任

有時見到佢練到好大隻但矮既時候，你就不禁覺得佢高番d會好睇好多，見到都少sad

是但啦
你都係入去打卡姐
唔好阻住人哋啦

其實幾型
肉小拳石都好過似柯南
打起上嚟應該可以打贏175似下散仔

咁你要知有啲人真係得高度可以打飛機攞存在感嘅，姐係嗰啲係IG自我介紹度打HK BOY 178呢啲

說中我心

咩事成日追擊佢

好撚慘
咁佢靚唔靚仔
靚仔我都有frd唔高得163-4 但成日食女

我個人睇法，果D仔咪同果D shallow既女一齊
相吸

咁當然我自己單身果陣約下女date下, 大家食飯睇戲扑下野就冇所謂啦
大家係床上面又滿足
但係到左真係有心穩定落來，都係靠了解大家, 好傾同夾先一齊到

而真係一味要求外在既人佢地自己會係一個圈子過人世
係愛情觀問題

衰D講句有D女係真係for fun only

通常都係操咗都溝唔能到女先咁講

其實只要夠180 就算你唔太肥唔太瘦 完全冇操過
已經好好睇 身形比例好 對腳又夠長 著衫都好睇

但矮撚操完 著tee會搞到膊頭要m碼 身長要s碼 奇撚怪怪咁

無錯 我就係嗰個矮撚

你呢個講法都係咁，我明阿，但我覺得似集中係成年人偏向25或以上嘅世界咁
反而係中學生到20歲頭嗰個年齡唔係咁，佢哋係有一個風氣係好似高大於一切咁
如果唔係就唔會有呢啲用高度打飛機嘅人

咪撚on9啦 傻系 覺得身高溝女就蠃 高係有優勢
但係都好睇你個樣生成點
阿叔22歲 170 67kg 都玩唔少女 甚至高過我
依家有女朋友唔會玩
女鍾唔鍾意唔係單睇你外表 外表正常fit都好夠
內在美都好緊要 加油

好仆街

佢d片齋得佢出鏡都ok嘅
一有其他人出埋鏡你都會有一下覺得：「嘩 原來佢幾矮」
不過當然jeff係操得靚同有料嘅

最忌就係矮撚心態

身邊矮嘅男仔通常都有兩種
一種正常心態/自嘲矮撚，行出嚟個心態同正常身高嘅男人無分別，呢種多數都溝到女
另一種係開口埋口都好介意自己/對方身高，見到高妹嫌人高，見到大隻佬又話人地天生高玩晒，見人矮又笑人練大隻，溝唔到女就話自己窮矮柒毒
怨婦mode嗰款，9成9都無女

身邊啲人都高過自己好撚自卑
利申170

點解我生得靚仔多頭髮 又大隻

但係矮

Ig打高度小朋友先做

呢個post好多架

連登仔咪智障啦，矮就一定身型差？

d gym撚健身唔健腦 幾高都無用啦

樓主哥哥可以貼圖黎睇睇嗎？
連登絲打應該流晒口水濕晒等你
好野要益下大家唔好收收埋埋

操嘢唔為溝女
利申：160cm

其實高度真係無咁重要
有fd唔夠170 應該168左右
性格幾好
大把女倒追佢

咁人類一定越黎越矮

矮仔愈操愈橫只會似粒波

有見見到都忍唔住笑左下

我建議矮仔都係走返可愛風算啦 點操都man唔起

唔係嘅 細粒骨架好睇練出嚟都好有美感，相反骨架唔靚水桶咁樣膊窄腰粗就真係難搞

利申親生

極限身高：
男（老竇+老母）/2 +- 7.5
女（老竇+老母）/2 +- 4
你嗰條式人只會越嚟越矮

認真討論
佢哋起碼肯去改變自己 係好事嚟
至少可以保護自己/強身健體
醜樣冇得改變 但係身形可以練返嚟
總好過有班人 淨係識喺度笑笑笑
而唔係去改變自己

係咪改圖黎？

屌 logic fail la
首先高條野都大d
錢都可以一樣有錢
平均有錢人身高係高d

Ching 識野

如果米七都冇操到太大隻，其實睇落去仲核突

利申絲

呢個態度就啱啦死矮仔

為外表冇問題喎
想自己好睇啲係好事
對自己有要求
但樓主係純粹為女
溝唔到女就怨婦mode
唔係想自己變好

見到d高佬寒背，手腳唔協調咁真係好撚搞笑，見過一個連前滾翻都做唔到，變咗左右訓低

利申 165，準備申請殘障

對手短到成隻t rex咁

其實矮撚先要操
又瘦又矮仲撚大獲

173學人講人矮仔？
咁我180應該笑你乜撚嘢？

見過米八幾勁瘦都操到大隻
唔啪粉情況下

sorry，未必準
我細個排頭，中一，二都唔高
之後先米八

有錢就有女架啦 洗撚操咩

其實你只要啊個人有改變，慢慢自信翻
唔會唔夠180cm 鬥

拒做gym你做gym 你咪睇埋書增加d內涵咯

無錯，仙台外貌真係有時候輸人少少唔抵

但將其轉為動力激勵自己又何嘗不可呢

anyway我都175而已

嘴賤師

又高又有錢呢

Form 1 140 好似都唔算特別問題

好多人中一至中三/中四
平均高10/8cm一年 甚至更多

如果只有窮同矮揀，我寧願矮

呢一代嘅平均高度高咗
冇170算矮

between, 女嘅cup數平均都係大咗

利申 173

兒登仔：唔係誠哥生仔正仆街

刃牙都係168

仲未有人貼陳奐仁

咁齋用錢得啦，操嚟把撚咩矮仔

173 都有自信笑人矮

咁樓主照鏡咪好心up

樣+身材

唔通仲要弱？

正常樣
身材就佢以前未操都多女追
我諗性格係最大優勢

矮撚weightlifting係用天生優勢

玩嘢呀𡃁仔

160/170身型8頭身咪又係柒

啲女未埋身就知性格好

冇架喇，你成世都係咁廢
慳返啖氣打飛機好過啦

我想塞春卷

點做到？

你唔會同人做朋友先

咁矮又真係好撚多壓力要抒發既....

利申覺得170都好矮男仔既話最少175up

矮真係無得救

矮仲要練得太大隻仲顯得梗矮梗樣衰

一米65最強身型
雖然矮無得改變，但系操得靚起碼好過排骨矮仔

利申矮撚

都要睇返比例，首先個黑人頭細，骨架橫，小腿幼，而且黑人基因係腰短腳長手長
香港165亞洲人基因問題，上面講既絕大部分人係全部調轉⋯

cheap爆

開廢post都650 likes

我啊爸啊媽唔高 爸173 媽168左右
但我啊媽個家族男既都好l高
表哥舅父都180以上
結果我187 我啊哥仲高過我少少

利伸：高都有高既煩

大隻矮好過瘦潺矮

郭富城笑而不語

高嘅唔洗練講對腳幾多吋就贏咗
矮嘅練得大隻又要人笑小拳石

170同173係點有冇對比圖睇吓

作為女人，我又唔介意個男人幾高
有冇錢、做咩工作都唔緊要 (咁當然唔可以做犯法野、黃賭毒)，
只要真心對我好就夠

其實要咁高咁靚仔做咩? 想要睇靚仔就去睇藝人睇寫真啦。
我自己都唔係高 (得160 cm)，
自問亦唔係有幾靚，正常樣，又唔係有錢女，
所以唔會嫌棄人

肥妹

係呀，以前肥過魯芬，而家肥過欣宜

173都唔算高啦，樓主五十步笑百步

唔知 可能細個鍾意跳繩加 阿公後生好高 可能隔代遺傳

屌，173 鬼佬咪又當你矮仔

依家啲女要183

我睇佢教既 technique， 佢舉唔舉到咁重關我撚事咩

咁事實係做得公眾人物 聲譽係好緊要
連呢d唔太重要既野都要呃人時 又點信得過佢

請問有無邊間gym 係8號波都開？

dllm 170嘅情何以堪

狗公之城係咁架啦

1.邊度證明佢用假餅
2.你唔信佢ok ar, 大把其他你睇啦

自己上轉YouTube 大把breakdown分析
主要係講佢既size係冇可能推三餅咁輕鬆
仲有連佢用邊隻假餅都搵到

睇哂啦，話搵到隻好似但個look 又唔完全一樣架嘛

會有例外嘅，林書豪都係咁。不過大多數人都係個range入面。

咁樣7嗎？

緊係啦，你啊媽個家族生d女人都有168，男人一定180以上

我個妹高過我5 cm

利伸180

通常自身條件唔多好，先會有呢種覺悟

戇鳩，用個屎眼諗野啦，咁既話，過多幾代，啲細路咪得一米？

佢之後攞真餅拍自己deadlift戴晒belt又彎晒腰又紅晒面先做到4餅 (~400lbs)
但之前拍片係普通form做聲稱500lbs DL做二三下

同埋你留意下佢個隻fake plate係唔會係佢train運動員啲片到出現

話佢冇用假餅都冇人信啦